意樂又加價啦！

今個月頭先加完一蚊
屌你今日加多兩蚊
一個月內加左三蚊
屌你食意樂食到好撚窮

其實都唔好食

咁能難食 狗也不屌

意樂其實可以用雲閃付APP滿30減20優惠，
早餐優惠後只付了＄11

翠華早餐好似都加咗2蚊

還我廿四小時銀龍

唔用辣殺支那app

平平地食個飯都無

白汁飯

唔去大家樂?
意樂D野好撚咸

想坐得舒服啲
唔想同啲啊叔坐

大家樂係史上最難食餐廳
只有支那仔先屌得落

人地做雲閃付客

自己煮啦 有手有腳你方無野食咩

食完一次以後唔去,垃撚圾

行遠少少去北江食啦 意樂d薯條有時好撚難食

無食過啲薯條